有冇人係真係搵到個更好既人？

即係 ex好仆街，但係你搵到更鐘意你既人

有
就結婚

條女會搵到更好
仔會繼續打飛機

有
搵到更愛我嘅人

可以分享下？

好慶幸離開咗個仆街先會遇到個更好更疼錫我嘅人

唔會呀
我宜家男朋友都係覺得我更好
有共識想一生一世 要準備結婚了

有

我係條女日撚日話醫生係神嗰個樓主
而家我女朋友係醫生
我都開始認同個ex 原來醫生真係神嚟

ex點仆街法

偷食返大陸溝女落CLUB乜衰嘢都做齊
一齊七年以為佢會改變最後頂唔順主動分手
唔夠一星期佢已經同第二條女一齊

用左幾耐 move on

都差唔多一年

隔左幾耐先搵到

有~~唔只佢更好，我也更愛佢

MOVE ON咗之後冇幾耐就遇到
急唔黎 冥冥中自有主宰

要幸福落去

有～～～～～

搵到
但更好唔等於最愛

分享下？

有一天，柏拉圖問蘇格拉底甚麼是愛情，蘇格拉底便叫柏拉圖在麥田走一回，不許回頭，只能摘一回，去挑出一棵最大的麥穗。結果柏拉圖卻空手而回。柏拉圖說：

看到不錯時，不知是不是最好，所以沒有摘；但當繼續走下去時，卻發現總是不及之前的好。原來最好的麥穗已經錯過。

這，就是愛情。

冇所謂喇

做咩咁

有啲嘢唔係話搵就搵到

增值自己，搵唔搵到都對自己好

有咩慘得連續三次遇到仆街
但個個都係公認嘅好仔？

分享下

如果ex仆街你點解又同佢一齊嘅？

憑感覺就一齊左，未了解得好深

唔一齊過唔會知係咪仆街

你都要繼續相信愛情

有

要搵實搵到個比上一個更好既人，不過搵到前果段寂莫日子又頂唔頂得順先

有
男朋友一個比一個好

Ex係媽寶 成日要我照顧佢多過佢照顧我
現任錫我好多 唔會比粗重野我做
話結婚唔係得把口真係會認真儲錢

點解咁肯定實搵到

搵唔到⋯覺得唔會有人比上一個同自己更有默契⋯
大家完全係大家嘅靈魂伴侶 可惜

冇呀 搵唔到呀 其實我都唔係咁差姐 點解個個都咁對我

個世界咁大

現任會顧我感受，做事會用腦諗
前任只顧自己，做事睇心情

有
結左婚18年

Same here

有
好慶幸自己失戀嗰陣努力振作
同依家既男友過得好幸福安心

有 好彩個渣男放生我，我而家先揾到對我更好嘅人

我而家嗰個比以往任何一個都更好
我好慶幸我ex冇接受同我復合
唔係就遇唔到而家呢個

媽寶唔算仆街掛

上一個做咩分？

被分手？

我ex簡直係仆街之中嘅仆街
都一齊5年
曾經我以為我只值得同呢種男人一齊
(其實我係極自卑嘅人)
但我真係受盡一切委屈後忍無可忍下終於提出分手
過了一年後遇到而家嘅未來老公
先知健康正常嘅愛情原來應該係咁
先知咩叫幸福
佢好珍惜我，同樣將心比心我都好珍惜佢
拍了三年佢同我求婚
其實以前邊會諗到而家可以咁幸福
但你唔同毒瘤斬斷，你唔會得到健康嘅身心

因為你未遇到我

佢出軌？

唔肯定有無但知佢有四圍flirt女
叫啲女做豬豬
三更半夜同人msg話去搵人
我仲on99去整蛋糕俾佢食
又成日玩失蹤
開心就搵下你唔開心可以成個星期唔俾你搵到佢
on9

恭喜你脱苦海，亦有愛你既人

永遠你失落嗰一個就係最好

唔覺

呢樣唔算仆街
但一連自理能力都冇既人點同佢過下半世

咁你係咪好慶幸？

我儲錢上進有事業心但唔識溝女

冇咩憎個ex
雖然係朋友眼中佢好賤做左好多事傷害我(出軌)
但後來當有一個真心愛錫自己既人出現
以前既事都釋懷曬
只可以話 係困境之中唔好放棄自己
努力變得更加好 更加優秀
嗰段經歷其實不足掛齒

離開咗ex，找咗個更差

我

冇錯呀 要對自己好啲 先會有人對自己好

完全唔係拍拖，每日講1，2句，攰啦就唔講

咁拍黎做咩

我可能唔太識拍拖，咩都唔講，忍

拍左幾耐

有。
一齊7年，佢得把口講話想結婚，但冇plan過任何嘢。一齊咁耐又會偷偷約女出去，分手前比我發現去玩交友app

分手後遇到個真係同我一齊plan結婚，
一切以我爲先嘅另一半，乖乖仔，去邊都影相/打電話俾我令我安心。

所以大家唔好放棄呀，苦盡會甘來。

利申：絲，借阿哥acc。

一個月都未

咁不如同佢傾下？

講咗啦，佢講我忙嘛所以唔講嘢

而家呢個拍咗三年就四年喇
有段時間我以為我配唔上好嘅人，
只可以同渣男拍拖

同左個渣男一齊兩年，開頭好地地，到年幾後，佢開始冷落我。 成日發我脾氣，侮辱我，會講話我係個隨便嘅女人，好廢呀之類好侮辱我嘅嘢。
又會成日玩失蹤，約左嗰個時間唔見人，打電話唔聽，wtsapp唔覆，我呆等佢幾粒鐘，之後都無蹤影。
又試過係條街發我脾氣然後自己走左去，揾都揾唔到佢，所以我自己就番屋企，中途佢自己又打番俾我問我係邊，做咩唔等佢，但明明我揾唔到，打唔到俾佢，仲block埋我先。
又試過打我，鬧我，但其實佢自己無理取鬧。
當時我傻傻地，一直奢望佢會改，一直挽留佢。但明顯，佢冇改亦變本加厲。
好彩最後放棄，今日我先可以揾到更好嘅

再認真D同佢講睇下點夾

恭喜你

用左幾耐時間 move on

佢咁樣維持左成年其實都已經心淡，然後有次佢又失蹤，嗰次好似醒覺左咁，就放棄。然後我諗再過多3個月左右已經放低哂

其實有時冇話更唔更好既，反而係睇係咪更適合

過左幾耐搵到

絲打有經歷？

過左大半年

我唔小心搵到個更好嘅自己

Same here

以前唔知乜嘢係「愛自己多啲」、「對自己好啲」、「愛別人之前應該要識得愛自己」，而家開始知知地

有冇話特別去識人？恭喜你搵到一個更好既人

有儲錢，但父母唔鐘意女友唔比結婚

有時啲野到某個時候先知係咪媽寶

我要初戀呀

點解唔鐘意？

有
點會無呢

因咩事唔中意佢?
我ex同現任男朋友父母都幾中意我
洗唔洗過幾招比你女朋友
如果你真係因為父母唔中意你女朋友而唔結婚都幾on9
作為一個好既男朋友/老公應該要維護自己條女
唔係父母講咩都要聽

搵到更鐘意自己既人 但好多時都犯賤唔係咁鐘意對方

有
以前都覺得下個會更好呢啲說話好流 點知原來真係會發生
而且佢俾咗動力我去變得更好
身邊有幾個朋友都話我性格好咗雖然我自己覺得都係咁西
不過有時會諗 我會唔會無佢上一個咁好

我會珍惜囉

分享下就不了啦
怕比人起底原來識我
但係真係要相信會有一個人到時會真心鍾意自己

加密？

個個都係連登仔
加密都睇到

現任拍左幾耐

差唔多半年

有冇話特別去識人

無
但係現任同我之前係朋友

我ex同你一樣呀
口口聲聲話我30歲前結婚
個時我地都一齊左3年 咁我提議一齊開個戶口儲錢啦
點知佢死都唔肯 到我講分手個時佢仲話返我
覺得一個月儲個幾百蚊冇用喎
分手前就話我問佢幾時結婚好大壓力
分手後就話自己屋企有錢比首期買樓 仲諗住自己供所以唔一齊儲錢喎
個一刻佢講黎好似要我後悔咁
我屋企有2層樓都冇拎出黎數你聽啦
佢又比我踢爆過玩app溝女
玩到條女自己搵返我 仲死都唔認

知道我識左新男朋友仲話人地mk仔
仲話希望個mk仔真係對我好喎
如果你睇到我想講人地真係對我好好呀

實際去學啲新嘅嘢，原先本係諗住用黎放低佢zip時間先做，做做下慢慢就會覺得你喺離開左呢個人之後原來只會令你變得更好

有，開心找到另一半，每天也慶幸同之前嘅散咗

學左咩

有

同個Ex一齊左五年 比佢飛
曾經以為唔會搵到個好似佢對我咁好咁真既人
一年後遇到依家既另一半 對我仲好

絲？

都叫有嘅，去多左啲活動，識多啲人咁

去咩活動

Ex唔係仆街，只係我同佢唔適合一齊，而我同佢分開之後，已經搵到個更適合嘅人

唔夾？

大家對拍拖嘅觀念唔一致，唔能夠互相欣賞認為對對方好嘅嘢，放手好過勉強大家

正常都會搵個好啲㗎啦
係估唔到而家係好過之前咁多

以前個個係上網打機識嘅 一開始對我幾好 一耐咗
出現問題唔會去處理 開始勁冷淡 我唔開心 就話我自己拎嚟 唔關佢事 我喊就指住我叫我唔準喊 知我好唔鍾意佢上大陸揼骨 都同我講就算結咗婚都冇人阻到佢 跟住分手之3 4個月前佢自己搬咗出去同啲fd住 又落club 又狂flirt 女 完全唔理我 係咁放我飛機 夜晚偷偷地去蒲 諗住同佢傾吓個問題 就唔理我 可以一日嘅whatsapp得我講野 我唔搵佢就真係唔會搵我 但係不停同其他女whatsapp

依家呢個識咗十幾年 對我好好 就算我一開始仲會因為個ex唔開心 佢都好有心機去氹我 會諗心思去送禮物比我 有咩問題係會即刻處理 我話想做咩就做咩 好就我 記得曬我鍾意食咩 唔食咩 可能因為上一個影響 搞到我好驚佢會離開我 一諗起就會喊 已經好多好多次都係咁 佢都會攬住我 安慰我 講好多野去氹我 又會氹我笑 每次都係咁 成日都同啲fd講我對佢幾好 佢話人地都好羨慕我地 佢日日都會同我傾計 成日都是同我傾電話 以前拍拖傾電話都係因為我想挽救返段感情先會係咁打比佢 同佢傾多啲 但係佢都係嫌我煩 佢一同人地出街或者做啲咩都會盡量同我講咗先 如果有女仔whatsapp佢 都會同我講係邊個同人地做咩搵佢咁 佢會好比心機去比安全感我 好多 不能盡錄

我個ex唔算係仆街
只係大家當時互相糾纏

不過現任對我真係好好

雖然我好感激佢嘅出現
但係原來就算遇到更好嘅人
唔代表你就會更愛佢..

如果現任男友突然話有其他選擇 要放棄你，頂唔頂到

搵唔到 亦唔知佢係邊

我，宜家個女朋友各方面都俾ex好

毒撚以為自己應該會永遠自己一個

點知遇到個樣靚身材正仲要冇拍過拖

利伸，靚仔，佢覺得

恭喜你，十幾年都撻得著好難得

即係分左手仲聯絡？

點識

搵到

叻，靚，青春，身材好，最重要對我好

仔 搵到

之前果個做咩分

佢根本唔鍾意我，搵我做水泡，又俾帽我

大過我 識照顧我 daddy feel
好夾 叻 事業有成

小學嘅時候係屋企附近玩所以識嘅 跟住中一冇聯絡 中三四又見返 之後就到上年先再傾返計 但係佢小學同中學個陣都有鍾意過我 我中學都有 佢有表白過 不過冇一齊到

呢一刻我都覺得係更好既
出年結婚

Sugar daddy

大3 年

做咩唔一齊既

年幾，拖拉左1 年，前後3 年

X2

move on左幾耐

因為中學個陣唔想拍拖 同埋依家同佢傾返都會覺得個陣冇拍拖係好啲 依家大家都經歷過啲野 起碼遇到啲情況會識得處理 唔會好似小學雞咁

唔記得，不過一d傷感都冇後期時，果時好想走，一個人仲開心

拍拖之前有冇表白果D

一D傷感都冇，幾勁 反而我就

當你放棄左個仆街，你揾番個正常既咪已經好過佢囉。。。其實有乜好討論， 所以如果覺得ex係仆街黎既，盡早move on唔好嘥自已時間

冇呀 係我感覺到佢鍾意我 出街佢拖住我隻手 跟住因為一啲事發現佢對我好重要 所以就下次出街嘅時候我拖返實佢咁

move都唔易，係 move左你會覺得慶幸，但 move既過程真係好辛苦

可能你即刻走，所以唔捨得，但我係拖，拖到冇晒感覺而走

都糾纏左好幾個星期

羡慕死我

果時唔走，我都唔會識到宜家個女朋友
諗起都覺得開心

連登識

但係其實一齊之前成日諗 如果佢真係表白 我應該點拒絕好

做咩要拒絕？

咁有緣

大把啦 btw 就嚟結婚

點樣好仔又點樣衰？

因為個陣同上一個散咗冇耐 唔想咁快又拍拖 未放低對下一個唔好呀嘛

果時就已經拖你？

同上一個散咗幾個月

港女？求咗婚幾耐？

頂唔到

咁你起碼有接受人而得到幸福

好想知道安慰你個陣類似講啲咩氹你（工作不如意/感情上嘅）
女朋友有時唔開心/喊我會攬住佢。好想講啲野氹佢，但係我唔知應該講啲咩，覺得自己安慰唔到佢好無用，好想段關係愈黎愈好
利申：本身份人講野詞窮speaking係目前成個人最需要改善嘅地方
初戀

第一次見人地媽打買咩好初戀見屋企人好緊張呀好驚出醜
我讀緊大學，女朋友啱啱grad左

分咗冇耐，Ex唔係仆街，有喊住互相祝福同多謝，只係唔適合一齊，痛到每晚發夢都係關於失去一啲嘢(好似black mirror咁折磨我)，對三觀好太衝擊，唔想再對人好，感情而言all in冇好下場

第一次見可以買下生果禮盒
新年我就會送海味
問下女朋友佢媽咪有咩喜好先

當時係有聯絡 糾纏咗幾年

一年左右，同居

係咪果幾年都放唔低

咩原因唔適合一齊

係 到之後斷聯絡先會好啲
但係問心 我覺得我仲未完全放低哂

有第二個都放低唔曬？

係 可能因為對現任 更多嘅係感激
知道佢對我好好 所以唔想佢失望
喺埋一齊 係感激多過激情

放過人地啦

你同 ex好多激情咩

會，一定會

ex係真係好中意
對於一個中意嘅人 同埋一個冇感覺嘅人
其實好明顯 分別好大
有冇聽過 '現在我很幸福' 哩首歌？

即係水泡？

唔係水泡
可能係唔想對方失望
因為知道中意一個唔中意自己嘅人好痛苦
同埋好感激佢對自己咁好
所以願意係埋一齊

所以你並唔係因為鐘意佢先一齊？

當時點都有好感 當時中意
不過熱情淡去 就只剩下感激

一段感情邊會永遠熱情

但係中唔中意 你自己感覺到㗎嘛
不過我都覺得開始咗就要認真咁繼續

唔鐘意真係 keep到咩

其實我自己嚟講
我覺得唔係好得
但係咁又可以點

放過人放過自己

如果對方好唔想放手呢？

長痛不如短痛，人地實想同你行到尾架，你又接受到？

接唔接受到 唔係都冇得揀咩？
咁都開始咗啦 要負責任㗎嘛

所以你會同佢結婚？

見步行步囉 可以點

會 而且我個ex一定搵唔翻比我更好嘅人

有意思咩？

唔想辜負佢 自己做過佢嘅角色
唔忍心咁殘忍

但係你都唔鐘意人

咁但係開始咗 就咁一句唔鐘意
對佢嚟講好唔公平

咁點解要開始

有 而家好幸福

之前有個好撚仆街 又偷食又剩
分手之後遇到嘅男人都對我好好

應該咁講
自己本身桃花好強
當時分咗手之後有好多選擇
遇到好男人 都有壞男人
不過個人就醒目咗 同埋狠心咗好多
所以就算幾鍾意一個唔好嘅人
都絕對唔會沉船
所以自此以後我每次屬意嘅都係好男人

我覺得壞人永遠都係度
要用遇到呢個term太講運氣

應該要鍛煉自己嘅目光
同埋要識得對自己好
先至會有有質素嘅關係

呢個真係好感觸

我發現自己錯過左好幾個好好ge 女仔 都會覺得以後未必搵到佢個質素ge 女仔

絲打可唔可以分享下點樣對自己好咗？
Thank you

暫時未係好知點為之對自己好

有無人分享下點搵到

究竟係咪實無有人係仆街磁石

以為係乖仔，點知只係另類仆街

會覺得自己點解咁蠢 明知佢仆街都繼續一齊 利申 啱啱分手 停唔到唸條仆街 點算好

未搵 但好似點都唔會比得上之前個個 之前個個超級好

當時有鐘意㗎

知唔知咩叫因了解而分開
雖然未分

有
我個ex真係勁仆街
係我面前撩女
而家嗰個好錫我

ex拍左幾耐

點錯過法

點仆街法

咁點解分？

呢個拍左幾耐

唔AA
一定送我返屋企
專一
會聆聽我 ( 好多人剩係會怒講自己嘢 會聆聽自己係好難得 )
會計劃以後
為咗我開始接觸本身覺得悶嘅文學
會介紹畀朋友，家長識

絲打 唔中一樣都唔好要
寧缺勿濫
啲唔好嘅男人留返畀啲蠢女人喇

年幾

sor sor 條問題係點對自己好咗
上面答錯咗

唔乞求
有自信
人哋對你唔好嘅 即刻block 做朋友都哂時間
投資係自己身上
對自己殘忍 就算有壞男人幾正都好 寧願自插幾刀 打死都唔好一齊

有

我ex睇落好好仔 實際差到仆街
同我一齊期間會同啲女send錫錫emoji
半夜襯我訓著左同第條女出街談心
前排仲唱衰返我轉頭

Thanks 絲打share, 就算分享錯都好有用

已save 低做座右銘

呢個點識

年半
好後悔無早d分手
同佢一齊連做佢隻狗都不如

同我一齊冇耐就瞞住我flirt女 約女 一齊半年比我發現玩交友apps 佢話改過 之後分手果日先發現原來佢聊frd一齊去叫雞 又問個frd拎女仔電話 話好想屌佢 我一直以黎對佢信任都不足 但佢就好理直氣壯咁話自己改變好多 變到冇得再好 後來我地嘈到感情越黎越淡 佢已經想分手 去到尾段我屋企發生左d事 佢阿媽教佢話唔好分手住 如果唔係比其他人覺得條女咁既情況 仲講分手 會俾人講閒話 最後我知道之後 即刻分手

不能認同更多

分左係好事 拍左幾耐

第一個係大家對大家有意 但係自己太優柔寡斷 過左個時間

到第二個都係大家對大家有意 但個陣自己更鍾意另外一個女仔 但個個女仔唔鍾意我 哈哈

兜兜轉轉感覺呢幾件年ge 感情生活都係近返係原地

咁慘 下次知對你有意好去馬

我之前都係咁 仲幻想過會一齊返
時間問題同妳未遇到新嘅人姐

未揾到更好嘅人嘅絲打可以 pm me

有 雖然唔係一齊咗好耐但已經視佢為結婚對象

回頭望自己已經可能錯過左最好ge 稻草

點會頂唔到呀 冇左邊個都應該開心生活
不過佢唔會咁做

想有你呢個心態

同ex一齊嗰幾個月冇一日開心過 感覺似比人攝時間 同佢一齊嘅日子真係好絕望 次次都係我主動搵佢 如果唔係真係對我不聞不問
而現任就真係feel到佢真係好愛我 咩都以我為先 就算我發脾氣佢會氹我再等我冷靜返就講道理 唔係即刻走左去 同咗佢一齊之後感覺到自己進步緊 笑都笑得多咗

用左幾耐move on

覺得現任比起前度大部分野都更好，無論價值觀性格待人處事，所以嘢都好夾。不過無關係係完美，我地都有要磨合同互相遷就嘅地方。但整體嚟個佢都係一個更好既伴侶，亦令我都成為一個更好嘅人

前度唔算仆街？

仲有大概兩個月就一年

其實一齊三個幾月嗰陣都心淡架啦 冇記錯好似個幾禮拜就move on

你就好 咁快 move on到

我個心態係 點解要為一個令到自己唔開心既人頹咁耐 所以都好快move on
冇睇返你之前啲cm 但你都要快啲move on

佢知唔知你其實唔鐘意佢？

斷左聯但仲日日諗住人

對上一個都算好仆街呀 但初戀就好好 但現任比呢兩個都更好

應該唔知嘅 可能感覺唔到
唔知唔係都係一種幸福咩？

第一個做咩唔去馬？

有預感分手係遲早既事

我都覺得係
就算我想 我都唔知可以點提出

旅行偶遇

而家提好過遲下先提

未出現

4年幾
期間四圍同女出街飲酒，個女仔都認左 佢仲屌返我話我寧願信外人都唔信佢

知道佢係呢啲人就主動講分手 之後返學返工好忙 無任何時間去move on呢啲人

過左幾耐搵到另一個？

之前試過一次
但係佢好大反應
我唔敢 亦都唔想刺激佢

點試過一次

同佢講 覺得我同佢行唔到落去
覺得分開會好啲
之後佢好大反應 仲搞到病到入埋醫院

咩病

半年左右

俾佢飛 唔鐘意我未同佢一齊之前既野

一齊之前有D咩？

個陣係講完分開
佢就痴咗線
無啦啦一日食咗三包煙
總之搞到肺炎入咗醫院吊鹽水

食三包煙就肺炎？

本身已經冷親病緊

有！

佢唔鍾意我之前做咗一啲事

就係問你咩事

但係唔早D分佢只會仲傷

如果到一個位 佢自己都發現其實唔work
由佢提出 會唔會好啲？

頂你原來係想等人講

個ex一齊左半年 成日想呃蝦條 又周圍唱我唔好 當時好傷心 明明當時諗住同佢過人世
之後真係揾到個好好既男人

半年多d

我講過 咁佢唔接受嘛

新一個

拖住真係好咩

Tinder

自私就自私啦 殘忍
當人水泡講得咁好聽
你做人真係好有責任心

我都唔知道可以點處理

我都無謂解釋
始終我有做得唔啱
但係因為佢係我低潮嘅時候好支持我
我點都好感激佢 唔想傷害佢

竟然 好多人呃蝦條

小心就好

而家呢個拍左幾耐

Still In progress

溝緊？

半年以上
其實拍到一半已經成日喊 無乜感情
佢又唔避諱其他女人
d同事都覺得點解佢咁過份我都唔出聲
(ps同一間公司)
事實係佢話我做乜唔比空間佢
佢話只係朋友 點解唔可以同朋友傾計etc
而嗰個所謂朋友係佢以前暗戀條女
再誇d就係成日同佢自己個ex wtsapp
已經講過好多次我唔中意佢都係咁

分手係好事 亦恭喜你成功 move on，而家呢個點識

Same
結左婚
唔係唔愛佢，只係無左以前個種感覺
但好慶幸有佢 感激佢錫我

2年多

係醫生唔係護士

因為護士9成雞

咁好？點識到醫生㗎？

幾好，祝你一直幸福

拍左一年
相比ex係有另一種感覺

真係搵到！本來我都唔相信愛情了，會好好珍惜呢個男朋友

Thank u

中學時期補習識到ex，拍拖時都好好
但會考後佢就突然好冷淡，然後我朋友同我講佢同另一條仔喺條街拖手同打車輪，即刻斬纜
而家女朋友拍咗拖九年，今年結婚

都係唔鐘意我咁早結婚

佢地覺得女朋友配我唔起，年紀大

利申： 同女友都係 30, 呢加都係同屋企人傾多啲，溝通多啲

30歲都早結婚？
同埋2個都同齡啦 咁都要嫌女方年紀大
我男朋友都30歲 佢呀嫲仲直接話岩就好結婚啦

咁絲打有無咩提議可以改善到佢地對女友既睇法

就黎到分手邊緣了，時間唔多

因為咩而覺得你女友配你唔起先
同埋你知唔知你父母鐘意d咩style既女仔呀
叫你女朋友迎合下佢地做下戲都要啦
係你父母面前製造d機會 比你女朋友show到佢好照顧你
同埋你落足嘴頭氹你父母都好重要
佢地要明白老婆係同你過一世的
如果因為父母而錯失一生最愛會遺憾一世

佢地鐘意靚既後生既學歷高既有錢既

我都有show 過女朋友煮既野比佢地睇，佢地都好似唔想理咁

拜年更加唔駛講，直頭叫佢唔好黎

有
同條仆街一齊咗三年 貼錢俾佢貼佢共患難
點撚知條仆街周圍食女
到最後都唔撚還錢
之後傷心咗一段時間識到宜家男朋友
對我好好錫我
大家都視對方為終生伴侶 仲要各方面都好夾
無諗過會一齊到亦都會咁適合對方

以為自己reply 我都一樣

咁好難搞 就算嫁左入去都唔會有好日子過
你條件好好？如果唔係你父母要求點會咁高

屋企人有幾個私樓單位

女 搵唔到

我諗你會明白我感受
好彩你都愛佢
如果唔係 其實你都唔好受
好感激佢 所以更加唔忍心hurt佢

同ex分手之後就覺得自己會單身成世太多因素令我咁諗

做咩分左手？

好複雜但主要原因係long d

2年幾啊

我暫時覺得搵唔返lu
唯有祝佢一切安好
如果佢結婚請我我一定唔會去
好驚飲醉酒亂講嘢叉禍晒人哋婚禮

Pish

冇錯被分手 到分手個一日我重係好愛佢想唔分 都隔咗成年啦 依家對呢個人已經冇哂感覺 另一方面我自己都覺得我好難再愛到一個人

拍左幾耐？

冇聯絡了？

冇啦冇乜原因要再聯絡 而且人地分手短短3個個月就有新仔 搵人做乜

下一個會更好，3個月有新仔証明佢唔算好鐘意你

佢夠唔夠鍾意已經唔重要啦 我比較好奇嘅係咪下一個更好我喺外國想搵個啱嘅香港女仔其實好難

年半
但係嗰年半
基本上所有人生關於屋企人可以發生既唔好嘅事都發生晒
都係佢陪我捱過 陪我handle d 情緒
點搵到第二個

做咩分手？

9年有多

嘩，咪要用好耐時間move on？

handle 唔到咁多野
所以選擇逃避 又將d 負面野比晒佢
見到佢日日活得提心吊膽咁 覺得無謂害佢
就分左手

佢有冇挽回你？

有
不過我好決絕要分

咁唯有珍惜下一個

最近分手...反而一身鬆左 好似係好事？ 每一次都希望可以搵到更好 但唔知點先為知更好 ....

點解分左？

以前中意嘅人講過希望我之後會有人愛 係個時佢對我冇感覺但最近佢話對我有感覺 俾我搵到了佢係好愛我但我心入面仲有一個位俾以前個個霸佔咗 有時我都會笑佢 係呀現家有人愛我我都愛個個人 你呢？

拍緊拖？

Yes

我知道佢有去做一d我接受唔到既野，但佢係瞞住我去做，其實件事係真係假都好，本身我倆之間都覺得坦城同信任都有問題，行落去係會繼續唔開心

溝鬼妹

鬼妹都搵返鬼仔啦

唔講啦 機緣巧合

未必架，未試過會想試

祝你幸福落去

我呢邊見好多鬼佬同亞洲女人一齊 但鬼妹同亞洲男人就好少

你係留學？

移左民

用apps？

用app識女？不了 我情願一直單身落去

同你一樣 都係longd被分手 覺得自己唔會再咁愛一個人

巴打long d左幾耐

有冇活動去下？

我唔係毒到咁對我而言亦有好多嘢比愛情重要
我有朋友 有男有女 只不過暫時真係覺得未有個女仔自己係會再好鍾意

搵到 但最愛都係ex最後分開咗

因咩事分？

暫時姐 緣份會黎

多謝巴打你都會架

趁呢段時間令自己成為更好

單身緊嘅我冇叫過春 一方面一直增值緊自己另一方面對自己同屋企人好啲我記得啱啱分手個陣增值自己嘅推動力係要ex未來見到我嘅時候後悔依家諗返都覺得自己嗰陣好白痴

咩原因都好，你有推動力就得

你都要呀

冇對象

半年 我係絲

Long d的確係好辛苦分左手當係解脫都好嘅

因為發現性格真係唔夾
唔同頻率咁
佢永遠get唔到我講嘅野

同ex分手理由一樣

你都係咁散？

話唔夾被分手

俾前度玩感情
用咗好多時間都唔可以完全忘記到佢
呢排身邊有個男仔同我好好
但我未想同佢一齊住 想等自己100%放底前任先

點玩法？

ex

睇錯咗
現任九年幾，ex兩年啫

其中一個原因
令到佢感覺慢慢淡左 話好似唔做情侶既野都ok
淨低習慣同依賴...

拍拖邊有咁長熱戀期

2年用左幾耐 move on

兩年幾
其實初期同現任一齊都未放低晒佢，係現任做嘅事令我放低佢

有，過幾日就結婚

做左D咩

個ex一齊左4年，襯我去左working holiday個時溝到佢女神
我臨返黎香港前一個月同我講分手
返左黎之後佢仲要黎我屋企拜年
未見過d人咁唔知醜
問佢個時佢仲話冇溝第2條女
話係同我散左先同女神一齊
btw，佢女神都唔係d咩好野，有條仔都同條仆街曖昧
祝佢兩個快d結婚，唔好害到其他人

散左差唔多半年就識到我未來老公
佢比我調教到愈黎愈生性 (未來奶奶講既)
同埋無限包容我d臭脾氣
依家好怕佢突然有一日振夫綱，殺我一個措手不及

3-4個月就放低左，因為身邊有好多既朋友陪住我過
佢地一向都覺得ex對我太差，想我快d散

點識現任架

朋友we7識到佢再介紹

而家拍左幾耐

差唔多3年啦

祝你一直幸福

冇，反而仲更加傷，
已經冇野再相信，冇希望，
唔想再接觸人

點解咁講？

以為自己已經揾到個可以托附終生既另一半 點知兩星期前突然被分手 希望move on到

以為可以相信既人呃自己呃得最透
佢拖住我咁多年，出面個個都仲以為佢好好仔
我開始覺得留住我只係為左幫佢保持好仔形象

咩原因？

我現任識到個好好嘅男人

之前咩事分手？

前度飢渴得過份
又孤寒，食飯要女人埋單

半年頂唔順
一年後先冇事

用左一年 move on？

係呀，分左都念念不忘左好耐

有冇糾纏先

過時過節又會搵下咁囉
好彩冇回過頭

你搵佢？

佢搵

詳情？

你有冇理佢？

叫佢收皮

現任又點識

frd搭frd, 一班人出過幾次街，覺得OK就開始私約

用開始新關係去move on係咪好狗

恭喜晒
唔叻真係好難做到醫生

若有無奈 只有用新的愛情來做替代

9個月咋

分左手日日係度頹唔係辦法 但用新一個去忘記ex又好衰 當人水泡

有對象？

加油 祝你幸福

但唔知對佢係愛定純粹想move on
其實又未ready去開始一段新關係

講多D啦，咩程度先

咩咩程度先

曖昧緊？

又未到 普通傾計
只係突然諗 如果真係發展落去 係咪太快

發展到先算

真

我仲以為曖昧緊

不久嘅將來

加油，祝你成功

不過都唔奢望佢會係更好

點解

搵到越搵越好
發現之前真係食緊屎

有，宜家過得好好

ex對我好好 好難搵到好過佢

咁做咩分

冇 遇親都仆街

好多嘢都唔夾

一齊10年，最後因佢偷食而分手
之後好快有個相識多年嘅所謂朋友乘虛而入
以上兩位都係賤人
真係好似睇戲咁
當時係好傷心，覺得好灰
沉溺完又醒咗，其實係自己太傻太天真
學識咩叫對自己好啲
之後又識到個乖嘅，正正常常，一齊咗
但慢慢了解發現大家諗嘅嘢，性格，好唔夾，
越嚟越覺得有壓力，
我係以結婚為目標，覺得頂唔到成世，
唔想拖大家時間，所以分手。
分手後，冇唔開心，冇感覺。
我一直以為只係因為經歷完，所以對自己好啲，
唔會再好有熱情咁鍾意一個人，掛住一個人，
我以為係咁。
但直到依家識到現任，我哋大家都覺得好夾，
好啱，就算冇安排節目，
hea坐對住都好開心，好多嘢傾
每次見完都唔想分開
從都冇試過覺得咁夾
大家都想快啲結婚

你講分？

現任點識

打機識
但係一班人出嚟識咗，再傾再約
我自己都唔相信

咩 game

食雞不過當然都大把狗公

食雞食到有 group？

係呀，都識到人，大家有約出嚟玩

有幾多人？

十幾廿個都有嘅

食雞識到女

幾好呀，又多左D朋友

原來你個post都已經半年前 時間過得真係快 仲以為只係3個月前

所有女人都係雞
自己女人係私家雞

有，但都係放唔底ex,最後分左手

文長，同我真係一個仆街
話說一時意氣用話分手
仲要叫佢不如同人地表白
點知第二日佢真係同第二個人齊左
但我心入面好愛佢
不斷想復合
最後打算開始第二段新戀情來忘記過去
但衰在自己開始左之後仲要拉扯
仲不斷為前任傷心
現任唔忍心
然後教我追返前任
最後雖然前任追返我
但我無同佢ex一齊
反而宜家block曬前任
好後悔咁傷了一個愛我既人

總結，錯的時間對的人
錯在我還在為前任傷心時出現

咩事一時意氣講分手？

有，
現任對我好好，乜嘢都會同我講，將我放喺第一位，錫到我上天。相反前任條人渣連睇戲睇邊場都要我搵，當我工人咁用。

咩原因分手？

佢話要專心工作，轉個頭就同另一個女仔一齊，講到尾就係唔愛啦。

6個月咋，都做到我好似奴隸咁

佢話去左同其他人約會

一個月後已經識到依家呢個，但真係完全對之前嗰個無感就用咗兩年

男？

放低左先拍？

係，而且最後ex同左佢一齊

帽事既

你現任真係好好。。。追返佢？

就算知道佢仲鐘意自己，但始終傷害過佢，所以無打算追返

唔係，未放低哂就開始

咁樣好咩

應該更加愛惜佢去補償

咁只係內疚唔係愛
大家都放手就最好
＃其實係男男

你唔鐘意佢咩

唔好，所以經歷兩年後終於放低。

你當左人水泡？

無啊，我仲同緊依家呢個好好嘅男朋友一齊，只係用咗兩年時間終於對呢個人無感，終於覺得我同佢嘅世界完全分離。

有！宜家男朋友對我勁好 唔想再記起以前同ex發生既所有野 好諷刺 同ex分手個一年真係痛不欲生 不斷諗同ex既回憶 宜家諗返起都好撚on9 好想del曬佢

未放低又同人一齊

ex仆街黎？

開頭一年都ok 之後開始仆街 可善用起底功能 不過我都有做唔好地方(帶返頭盔先 所以打和

佢有sp喎

分手之後我有挽回 ex都好決絕
個陣真係好愛佢愛到唔記得愛自己
有飲酒飲到入過院我知我好柒好on9盡情恥笑我又做埋啲on9小學雞行為去尋死上天台真係多謝個兩個fd有拉實我
但換黎佢wts叫我唔好阻到佢啲fd 要死就死個啲
講真絕望到崩潰到

個陣覺得只要你愛我就無問題

所以要好好珍惜眼前人 男朋友我好愛你

算係啦 因為離離合合 一齊返2個月 就分開
我覺得頭半年係好難挨 心底不斷ff點樣可以撞到佢
但現實係佢block曬我ig wts個啲 有時間就去飲酒
對身邊異性冇興趣 淨係想同佢復合 之後佢有女朋友
我仲柒到整朱古力放佢屋企門口
好感恩遇到我條仔個陣同佢冇諗過一齊 仲覺得佢個樣好狗公feel 估唔到佢竟然係初戀第一次失戀
但我有時都會諗返起ex令我好痛苦既回憶喊 真係好撚痛苦 我條仔又對我好好 好包容體諒我 唔講肉麻野

我都估唔到自己可以有多次被愛既機會同有個珍惜我既人 從來冇諗過Move on到 但天意呢啲野真係好多朋友都好開心有人識愛我
好似講到over咗

點識現任？

其實一早返工識 但真係完全唔熟(冇contact過連ig都冇 一齊咗之後問返個陣原來佢都失戀 好好笑 我問佢係咪好似我咁成日飲酒 佢話係🤣宿醉住黎返工

廢事自爆你當係搞活動識 好後期佢先有我ig 見到佢都有po頹野 可能同是天涯淪落人掛
我同佢都係一年分手之後遇到大家 一年時間同ex分手就有拖拍好似好快 但呢一年真係過得好痛苦好漫長每晚唔知喊濕咗幾個枕頭 用酒精黎麻醉自己我諗每個失戀都經歷過 諗返當咗ex係我既全部真係好撚傻豬

巴打見到你個po 我同你個陣都一樣
真係好痛苦 明你感受 2個月好過2年先分開
完全明白個陣扮到好解脫move on曬個種感覺
個段時間個個fd都叫我做自己中意既野 出去做運動個啲 屌 一開始幫撚到咩
不過後尾都真係靠自己 同fd去下旅行 冇拍拖反而好多時間同fd出街 好過匿係屋企
加油啦巴打

迫自己做野去 move on
好撚辛苦，人地已經 move on左，自己仲原地踏步，仲要唔知幾時先move on到

有 ex都係d好仆街嘅人，但識咗現任先知咩叫被愛，原來拍拖係一件幸福嘅事

無
我同佢都係唔係對方心目中更好既人。

唔係更好
係更適合自己

有
呢個世界絕對有報應

有
依家男朋友好好，好就得我

結唔成婚，我當佢係終身對象

做咩結唔成？

同ex4年，但佢脾氣好差
由拍拖第二個星期就開始鬧分手
中間分分合合左好多次，誇張到成日都話我一定上世欠佢好多，今世黎還債

分左手兩個月到就遇到現任，可以話係一見鍾情
見左幾次就一齊，覺得好夾，佢脾氣好好
我想要咩都會盡量滿足我（當然我唔係港女要求）
日日糖痴豆

點識架

我,一齊左9年,
佢鍾意左第二個,話分手
果排癲癲地,有一晚fb inbox個ex
十幾年無聯絡,問佢可唔可以陪下我
無幾耐就一齊左
一齊左兩個月就決定結婚
今年年尾結

有
好穩定

個ex都揾到個同佢一樣唔care對方嘅人

拖得佢太耐， 感情淡左
到我想求婚個陣已經太遲

即係同返 ex一齊？

係，但唔係上一個
係十幾年無聯絡早個

咁無聯絡果個因為咩事分手？

快d move on 搵番自己興趣

你又係剛分手？

[member我唔係 我三年冇拍[/member]

有，好幸福
準備結婚

無 一個仆街過一個

點解咁講

幸運

兩年
依家好恩愛 仲日日見 唔會厭

之前同事
成世人運氣用哂黎識佢

ex係仆街？

佢又唔係出軌個啲
只係脾氣超差
少少事就嬲幾日 搵唔到佢 失蹤咁
同試過一兩次激動 會打人

咁ex拍左幾耐

Fd搭fd識

緣份 恭喜你

4 年

都算耐，move on 左幾耐

幾個禮拜

咁快

其實都係
不過真係要抽離同不斷叫自己醒 唔好再懷緬

佢有冇聯絡你

前幾日戴綠帽 但我癲到話等佢
值唔值得遇到更好

講多D？

我地係同事 第三者都係同事
可能我一直做得唔夠好
咁啱個男仔比到佢想要嘅野佢
佢地就開始愈黎愈親近 背住我kiss
比我發現咗之後同佢分手
但我好愛佢 原諒佢想復合
但結果係佢唔想復合 因為同個男仔一齊開心d
但我知佢都鍾意我 佢話可能timing唔啱
我就同佢講做住朋友等佢.....
我覺得我好癲

根本唔應該等
出軌根本唔洗原諒

我知道 但我真係好鍾意佢

比時間自己諗清楚自己係唔捨得定鐘意啦
冇佢之前你一樣咁生活

有呀 佢好想復合 好想俾多次機會佢
都爭扎咗幾個月
係有啲唔捨得 但知道一齊返只會不斷輪迴
同埋好彩男朋友陪我過呢個階段

冇錯，分手就係本身大家相處有問題
冇可能改變到佢性格

好勵志

有 男朋友對我好到好似湊女咁，相反前度好似當我唔係人

畀人當狗咁撚

點撚法

搵到更好，有談論過結婚，但有時覺得自己配不上她。

上一段感情係好廢好短時間 前度是垃圾屎 依家很好 都有好一段時間了

點垃圾屎

如果我覺得不值一提了 你會唔會想打我

唔緊要 咁而家呢個點識

相信搵唔到個我更愛既

學校識既 同課程

冇

九萬幾日咁啦

樓主好多問題

希望

以前嗰個對我揮之則來 呼之則去，出到街好似兩個陌生人咁，從來冇介紹過我比屋企人識之外 仲要話我係佢同學。淨係識放大我嘅缺點，入院嗰陣一句慰問都冇，仲要我幫佢做埋份project
相反宜家男朋友好似當我係小朋友咁，去親邊都會拖實攬實，會幫我擋住啲撞過嚟嘅人 我入院嗰陣 佢竟然擔心到話衝嚟搵我，又喺醫院等我幾個鐘 接我出院 總之喺佢身邊 就可以做一個小朋友咁等佢呵；相反以前我好似做咗人哋呀媽咁

想知多D姐

5年 諗返起都覺得自己on99

咁move on咪好耐？

搵唔到
以前光芒四射
今日霉過碌蔗
唉

yes

點光芒四射

依家果個當我係小朋友咁湊，脾氣又好，又無不良嗜好 對住佢學識左道歉

有，仲比ex好1000倍。
申利 ：就結婚

無限次出軌

有第三者囉 ,當時佢同個8婆講比時間佢去處理，點知佢拖左大半年都唔想同我分手。甘個8婆咪搵我，開門見山，sent 曬一埋相比我睇，當時條仔淨係講句sorry...又屌個8婆搵我做乜9。btw ,呢種人要唔要都擺就，佢地都唔會好得好耐。

申利：我同佢拍拖2年半，long D 年半，分手後佢地一齊半年就散左lu...多得佢我先遇到一個更好的人

4年啦，其實一早應該分手
同左現任一齊先知原來拍拖係可以無咩壓力

你果時 move on左幾耐？

佢平時做啲野唔仆街，臨分手先仆街一樣停唔到諗佢，尤其去番一齊行嘅路，就會諗番同佢嘅對話（都係岩岩分手）

過多兩個月就一齊左一年了
岩岩仲比我見到啲嘢覺得分手係正確

見到D咩

咩事分？

半年到啦。為呢種人傷心唔撚值得，你放心，佢會有報應。

尋日講左分手
其實已經想分大半年
但一直唔捨得
怪自己蠢
俾佢同佢老母係咁傷害。

佢老母?
你另一半係群腳仔?

啱啱係另一個po講，我照搬過黎

出街兩個鐘，佢老母打五六次電話，wtsapp有十幾廿條msg

佢個仔打俾我，個老母係背後話：「嘩，呢個女人一日到黑check住你，管住你，好恐怖，飛左佢搵第個。」個仔係度笑，唔會開聲制止個老母。

自問拍拖以黎，無要求過男朋友買乜買乜，讀U嘅時候，條死廢柴唔做pt（佢係公屋仔），用父母俾嘅零用。去街我唔想佢洗父母d錢，食飯我會爭住俾，有時擔心佢唔夠錢用，會塞錢俾佢。
但佢老母鬧我隨便，有心計，鬧埋我屋企人唔識教女。

舊年畢業旅遊，個仔貪心想同我去之餘，仲想同中學同學去。但佢依然係用緊父母嘅錢。佢老母又鬧我，怪我帶佢個仔用佢嘅錢去旅遊。當時去東京，為左陪個仔慳錢，等佢可以去中同個Grad trip，我成個trip幾乎日日食7仔飯團同超市嘅打折便當。grad trip啊

翻黎又俾佢老母黑面，話我買嘢俾我d貓，都唔買手信俾佢。但係個trip我問過佢個仔幾次要唔要買手信俾佢老母，係佢個仔話唔洗（佢想慳錢去中同個trip），咁我咪無買咯。但個仔無幫過我講嘢。

之後佢個仔入班，我想佢安心，同佢老母傾左好耐，我解開左心結，覺得算啦唔計較，希望幫佢照顧埋佢老母。

入班前，佢老母話唔識煮飯唔識煲湯，叫我做，咁我個個週末都買好曬餸，一袋二袋咩住上佢屋企，煮飯煲湯，晾衫執屋，做好曬家務。結果個老母又賴我煮得好食，搞到佢個仔唔食佢煮嘅嘢，問我有無顧及佢感受。

真係狗改不了食屎。忍個八婆一次又係咁，兩次又係咁，係都要逼我上去鬧鳩佢收佢皮。好啦，佢自己理虧，就話唔係咁嘅意思，話其實佢唔想我辛苦，仲賴翻我誤會佢。佢寶貝仔個陣仲係幫住佢，話佢真係唔係鬧我咁嘅意思喎。

尋日又因爲佢同佢老母，我終於講左分手。
我真係on9，竟然同呢兩個仆街糾纏左咁耐。

Sorry 文有d長 可能無人睇，我只係想發洩下。

我投入左好多感情，付出左好多
我好撚憎佢兩個仆街，我好撚痛啊！

老母有撚病
個男仔唔幫自己條囡 仲要條囡請你食飯 又盛
男人唔一定好有錢 但係唔可以要自己女人受氣
有其母必有其子
C打應該一早飛佢

個老母話有産後抑鬱喎
利伸 個仔係獨生，就快廿五歲。

個老母成日幻想人地搶佢老公 搶佢個仔
逼到個老公都諗過自殺。
仲唔比個仔三十歲前結婚
話結婚會令佢個仔唔識理財，阻住佢個仔升職。

巴閉啊，人地個仔而家準備passing out la.
督察好威威，個陣入班無耐就想叫個仔同我劃清界線。
真心祝佢個仔一出學堂就撞板
接親都係棘手case，捉咩賊就走咩賊
睇邊個環頭就俾邊個環頭嘅手足跣到你仆街
仲有 過唔到見習期。

條路仲好長，扶穩你老母慢慢行，咪仆撚死。

我同個男仔差一歲
但係家庭環境對佢影響好大
加上男仔唔識諗 所以搞到咁
我一直贊成男仔唔應該太聽屋企人說話

Agree
雖然個仔為左箍煲又話維護我乜乜乜
但無用，過一排又會打回原形。
都係拿拿臨還翻個仔俾人
我值得更好。

覺得唔會搵到

性格係好難改
細細個 十幾歲就話唔識世界
男仔定女仔都會玩大左/做錯事
成廿歲人都不思進取 就

屌，on9，拍左幾耐

應該話覺得唔會搵到個我更愛既人

依條仆街攬住佢老母過世啦

拍左三年幾快4年啦，大學拍到畢業
到而家人地個仔考到督察準備passing out.
希望佢兩母子早d死。
浪費我感情同青春，仲想一路拖住我時間。

早飛早著，D聯絡 block曬？

同我一齊仲要日日掛住個ex
我地一齊半年都冇就分左手 佢話就佢想專心讀書所以分手 其實就係想追返ex
依家我有新男朋友唔會掛住ex又錫我 一齊就快一年

其實未搵到更好嘅人唔使心急
我果時都單身左幾年先遇到依家呢個男朋友

未啊，唔捨得。
不過我知我地中間嘅係死結
但我就係犯賤。

咁佢應該有挽回你？

玩sports 識

不過好多玩sports嘅仔係狗公要小心帶眼識人

個ex成撚日打到我瘀晒，散左半年就遇到依家嗰個，佢對我好好，好肯同我溝通，又肯為我付出，好多謝遇到佢

佢喊曬口咁話好愛好愛我，話有計劃我地將來，有睇下d樓計下要儲幾耐錢，第時養幾多貓，裝幾多貓爬架。

呢d嘢，係佢老母咁話我之前，我都有幻想過，我都有計過如果自己每月死慳死抵，要儲幾耐錢，唔洗佢咁辛苦咁吃力。

不過，我對愛情簡單嘅憧憬，俾佢老母打散曬lu。係佢兩母子身上，我發覺，原來同個仔之間嘅愛情，從來都無可能係兩個人嘅事。

所以我無再幻想過我同佢嘅未來，亦唔敢再幻想。
而家我對未來嘅構想就只係，如果我搵到份好工，同父母住幾年，自己儲錢買樓，同d貓搬走。或者搵萬零蚊，同父母住一世。

我發覺，原來不知不覺，一早就將呢個人剔除左。我睇唔到我地有將來。好痛好唔捨得啊，我可以點？

唯一可以做既野，只係離開，係呢段關係你已經付出太多，唔平等既關係只係增加痛苦

有，仲令我明白一個愛你嘅人係點樣。
唔撚係覺得你煩覺得你諗太多，
而係包容你既煩，用行動黎令你唔好諗太多。
好彩遇到現任，好愛佢

督察黎 真係好有前途

明明

有前途又點？佢老母覺得我高攀左。
明明由讀書我已經比個仔叻
佢個仔考到督察，我有幫佢唔少。
一考到就過橋抽板。

前排散咗 其實再之前個ex真係好差 我以為終於俾我搵到個好嘅人 點知佢表面係好好 但突然話唔愛就唔愛 但其實追緊第二個 我真係一時間接受唔到 到衣家 啲朋友成日同我講佢唔值 點解我成日會遇人不淑 我之後會遇到更好真心愛我嘅人 但到衣家我已經分唔到咩叫好。個心好痛 當你仲好愛個個人 但你已經冇再係佢身邊嘅資格 而佢一啲心痛你都冇

所以先要離開搵過更好

咩原因散？

咩屎

你拍拖未

沒
已經轉職做大法師了

3張啦咩你?

仲有幾年

加油

不了
我既目標係養4隻狗同十隻貓
沒諗過養女人

有無諗過比女人養?

我唔鍾意狗

一個得把口話愛你既人haha

佢話佢冇之前咁愛我 唔想再longd 落去 但其實佢係個到有新對象

4months

咁早走早著都算好事？

兩年幾

兩年幾，唔好問我點解頂到佢咁耐

咁move on左幾耐

同學黎

咁拍左幾耐

唔洗幾日就已經ok，未散之前對佢已經好淡

支持

未追到另一個都同你分開？

無事，無啦啦講，話自己投入唔到

0[size=1][/size=1]0```
```[/member]

我就係一個好例子
同ex拍拖十年準備求婚
之前後派左帽比我, 聲稱唔關第三者
ex性格係極港女同脾氣好唔穩定既
散左唔夠三個月就收到風同人影埋結婚相
半年後結埋婚
之後我隔左半年就同現任拍拖,今年準備結婚
現任係性格好好,又識煮飯,同幾慳錢既女仔

另外個天原來有報應的
某一日從朋友得知, ex原來結唔成婚
之後同居, 泵大左個肚迫落仔,仲發生埋家暴分埋手

咁快 move on到

係⋯我真係唔明

當你ex真係好差既時候同戴帽就好快move on到
你就會知道唔應該為呢d人傷心

之前係同學黎

咁幸運

有。
曾經因爲覺得自己唔會再遇到一個對自己咁好嘅人所以就算唔夾都唔捨得分手，
但分手後我遇到一個好夾又比前度又愛錫我嘅人，
我好慶幸自己分咗手

1年半呀，因為愛佢所以一直忍咗咁耐

忍意思係唔夾？

呢句真 用4個月放低左拍拖7年既賤男

手指太肥唔小心禁錯負評

搵到更好？

最後無再一齊番？
佢追到新女朋友？

有時呢d野要自己經歴過同睇原因先好快move on到
拍拖耐係有感情,但難頂同賤格你就唔會享受

冇左感覺但會諗起佢，即係點

同前女友五年九個月，分開差唔多一個月，挽回唔到。佢好好一直好愛我，包容我，以我為先。但我成日唔珍惜佢，hurt佢，表現好唔成熟。令佢死左心，覺得搵唔翻好似佢咁好嘅人

做咩唔珍惜人

太易得到就唔珍惜，覺得佢會一直愛我

冷靜下先

訓得好差 好辛苦 唔知要幾耐先move on

一開始係咁

有時都會諗起佢
但要繼續同自己講好彩搵到現任

冇現任

好後悔 想番到過去 點解我咁蠢

有後悔藥食就冇咁多人失戀

你move on 要幾耐

我仲未move on得曬

有時同之前識落朋友一齊左
我覺得好處係起碼你知對方係唔係伏
除非對方性格真係差/過去好花

唔會亂fd zone
同埋現任果陣都有一直msg 了解下近況同當普通朋友傾下計

我男朋友對我好好 相比ex 佢好錫我 好在意我感受 唔會郁啲就發脾氣 唔會鬧我 唔會因爲朋友而唔理我 會比晒時間我 唔會同我計較 一字一句都唔會hea我 住得遠都堅持送我返屋企 又有上進心 好champ 美中不足只係佢冇比ex咁了解我

3年幾 同宜家男朋友一齊左半年

咩原因分？

好問題 我到宜家都唔知死因係咩 佢去完個旅行就話要分手 但我相信唔關第三者事 諗返起又唔開心

a09既我要出返去先

唔洗唔開心啦你都搵到個更好既人

巴打你都會好快搵到個更好嘅人架

岩呀 人大左 唔會再要求新鮮感

半年有多

+1

希望啦，BTW現任點識

岩岩分 moving

大家都好幸福呀果然下個係更好

係同事啊 不過我走左嚕

巴打搵到女朋友記得講聲

可能有排

Ex係郁手打我既大仆街 對住佢係當佢仔咁湊
郁手之後都仲一齊左一段時間
現任都知既 佢個人比較內向 無咩表示過
但佢等我地一散就即刻追我
仲要越黎越錫我 縱到我公主咁

同埋大家都有啲運
遇到個更好既就捉實佢 唔好放手啦

無追post 巴打有咩經歷

兩年多啲
個陣對佢好到佢都話無可挑剔
但佢又偷食又check 住我
有人追我講到我唔岩咁郁手打到我流血又瘀晒
仲要分手同我屋企人唱我
以前一齊時係佢到住 好似係佢屋企做啊四咁

癡線咁都忍到2年 ，現任又點識

比人飛

到依家咪後悔有時睇到家暴既野都會喊 有陰影
現任係以前一齊做野 開頭都唔覺得佢對我有野
因為我好煩好多野講 之後咁岩見到玩同一隻手遊
咪撩佢鬥快升 跟住兩個食下宵夜個啲

點解呀 一齊幾耐

現任又拍左幾耐 佢追你？

一個月我都未出聲 真係覺得好唏噓

兩年半咋都係 但有共識大家都想對方係最後一個
算係啦佢無明示自己鍾意我囉個陣
係無啦啦拖我手仔又錫我
但呢樣之前都做左好多野 例如我搬屋佢黎幫我打掃
又會請我食飯
個排返工見我食飯時間攰到淨係識訓 叮埋飯比我食
我個陣都係無諗咁多 哈

咁點解當初又會一齊
點識 你追佢？
我成日覺得唔夾只係分手藉口

咁唔認真既

好男仔

話唔夠愛
都唔係第一次咁早比人掉低
開始麻木同唏噓 再帶點無奈
我都好想試下比人愛係感覺 次次都係我愛對方多過佢愛我

係囉小小事就話放棄
機會都唔比大家

我都自爆左好多
無挽留？

佢真係好好所以先話佢縱到我公主咁

呢啲真係早走早著

你拍過幾多次拖

我自問次次都比足愛對方 但係最後佢地都係話 你要愛自己多d呀我屌你啦我唔想食散餐呀

係 both 1個月 講出黎都想笑自己

傷得好深？

下個

之前係，而家冇乜事

same巴打 5年2個月，琴晚講分手，我今晚去挽回。

已經覺得重新識一個人再去到起埋一齊個個過程真係好攰

咩事分

休息下先

你幾大

27

過左幾耐

就1001

3個月

諗起聽人講過
同一個人一齊幾耐 散左就要用返幾耐時間復原

睇人架姐

有，而家結婚2年。
每一次諗返以前都好慶幸同個仆街ex分手。希望呢一世都唔會再見到佢。
而家日日都好開心。

有
感覺到被愛同排係第一位
soul mate

都真但我覺得句野幾中

你 move on 都唔洗咁耐啦

同你差唔多 香港同亞洲好多地方都去過 邊到都有回憶

結束了

除左對上一個
其餘真係就算自己嗌分手 都要用返相應時間move on

點解呀

係咪會有新po

可以開呀

都幾多以前細個成日拍散拖

交返比你